古圖斯生日快樂

1992年5月11日

傳奇古圖斯

生忌快樂

冥壽

今晚比人中出返456粒
賀一賀佢牛一

g

屌奶星
古狗真係黑氣石嚟

屌那星 西甲六十零分都有歐聯挽

避害我地阿仙妓

三球

快啲死

死得其所

世一聯賽